買左700既同我入黎

雖然我都係支持開同買開700
但呢兩日既成交量同價錢有少少似派貨feel
各位小心短期會有大波動

簡單d講，當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户225樓上冇派過貨，目的就係假身唔想比人大長put。220附近開始派，暫時仲有約100蚊既貨未派。
既然仲有一百蚊貨未派，就睇120啦

跌 就係入貨時間

搵緊位放下個月再戰

呢兩日既早上會係最後既放貨機會

上星期229.2走左

美國證交會今日的資料顯示，中國科網巨頭騰訊（700）已入股美國電動車商Tesla，並持有816.75萬股，佔已發行股份5%，但未有披露作價。若以Tesla目前市值計算，這批股份價值22億美元，折合約171.6億港元。騰訊回覆本報查詢時稱，Tesla在電動車、輔助駕駛、共享汽車及能源儲存等領域上，均為全球領先的新科技公司。騰訊的成功與集團過去至今，有一個良好投資企業的記錄有關，而Tesla創辦人Elon Musk亦是代表企業精神的原型，具有願景、野心及執行力。

騰訊近年主要透過投資不同的科技或科網公司，來進軍不同行業，為旗下用戶開發不同應用場景，包括電子商貿方面入股京東商城，又收購手機遊戲公司SuperCell等。早於2015年時，騰訊、富士康及和諧汽車（3836）組成合資公司，並在去年宣佈在江西投資160億元，興建電動車工廠FMC，但有指騰訊及富士康之後已退出。

開始比人沽啦，有貨既自行禱告

無人跟？

簡單啲黎講..

散貨

即係120就可以再入？

財經台潮文都唔識

破左第一關218先講

200 再加

應該要兩個月

Drop

而家走左一個月後200買返吧啦大家

有買貴冇買錯